集中收集難題

睇下收集完可唔可以解決

一個全能嘅神可唔可以創造一個自己舉唔起嘅石頭
如果佢舉唔起石頭
咁佢仲係唔係全能

咁。。的確係難

收集中